[gay post 193] 全部都係臭g

我係咪可以幫下手開post架？

叫人過黎先
我開錯咗台

有勇氣仲唔夠咩

可以啊
因為有人爆左POST開錯台

浮雲哥

點解睇睇下睇左浮淫哥

我見咁耐都冇人開，仲以為冇左

由頭食到落腳

你呢句我今日好似見左好多次

真純潔？

買左美極再來搵你

唔準講真野

你地有冇group chat 個啲？

我冇
佢地可能有

邊個佢地？

meow

冇交友型嘅group喎

好耐冇見
講起group chat 話說最近比人入左個fun group

咩事

好多member line group

好多垃圾痴線佬係果d地方
入過幾個都係咁

只有對罵型ge group

c交可恥

Ok下星期唔見你

又罵我 唔講嘢囉我

錫返
聽日整曲奇比你食 食

ok

有d正常少少既group就成日約玩board game 完全唔岩玩

boardgame都唔啱玩？
明明已經係最好聯誼既活動

正常啦 啱啱開始呀嘛

希望聽日平平安安

快d訓啦
放飯再話我知過成點啦
加油

早晨呀

聽聞呢到好多身材好好嘅
貝叔想入黎了解一下
比唔比

新嚟嘅hi

大j多汁

hi

咪住先
您想要熊嘅定slim嘅先？

hello

要出位了

利申 19碎/170cm/79kg/0.5
求哥哥們加禾icq

圖

我係豬 想要SLIM FOR SURE

岩岩睇到

一齊開墾貓貓

話時話淫腸仲係唔係度?

咪#65

佢唔敢回應我架

瘦仔 正太 係邊到

您望清楚d人名就會發覺佢

係現實來

同我出會增加自信

你係好人

@貓

我呢d小薯不丁也罷

哦

認真 要丁一定丁你

圖？

初黎報到 大家好 我係豆豆
最丁正太 眼鏡毒撚 瘦仔

@紙紙
@波hal
@花花
@ari
@象仔
@沒有人
您丁佢地算啦
丁我您會失望

豆豆

請出蕉

丁貓貓會丁到頭都抬唔起

我無樣中喎ching
紙紙就中曬呢

紙紙係正太？

咩頭先...

🐢
因為太正要不斷出精

I know you ?

你有異議?

兩個 po 都有去到 19x 攞依家

靚仔？

@

咁呢到冇咩肥仔。。。

紙紙係咪正太都係咁萌

呢到得肥婆

@紙紙
@波hal
@花花
@象仔
@沒有人

隔籬24幾啦

佢地一行出黎即刻有陣海鮮味

喊死我

我大隻猛一黎 同埋多汁

差唔多
都係我唔鐘意嘅類型

小小毒
我可以

咁隔離post係咪好多熊 咁呢到多大隻大j又真係真

兩個一齊丁

乾鮑

好mean

有陣西環海味除

開我個個
我個個一定冇

西貓

我都可以

越擺得耐越值錢

btw你係咪翻緊牌

？？？
您up乜

您把口真係

諗緊flirt邊個

？？？

hi I'm 唐狗
new person leave name~

我想養隻狗 吠一聲先

其實我是主人

想比佢嚇？

sd

ラッパパリラッパパリ ロム〜〜
ラッパパリラッパパリ ロム〜〜

好悶啊啊啊

正太？

射左波 忙足成日都只係七點

呢度全部肥仔嚟

假嘅個post

肥仔波

波波球咁呀我

硬過石頭

話自己係正太好shy

咁話自己太正囉

上水

你都係？

😂<----🤗

係咪錯過咗好多嘢？

塞車好急尿點算

瘦仔here

hi twink

即場call您個hugo

啲人有冇禮貌

冇

人呢？

怎麼了

Hi

佢悶啫

等我陪佢

我陪得喇

好閃

早抖啦

以前得得意意
好撚肥騰騰
今日開始
CALL ME 肥西女神

肥西

暴雨中～我好彩可call的士佬～

隔住個mon都feel到油

你覺得呢到冇牙

牙腸做唔做到

你。。。

我。。。

link定我？

You

您都係比link我啦

狗狗

隔離post好淫亂

不了

水仔你同男朋友點呀？

冇咩野 間中我m到

咁就好啦

點睇 話偷入ikea果個

死link?

我可以

FYI 做sp都ok

比人傳哂出黎

有幾

你同菊花姐爭食

屌您地班撚屌一有丁圖就上哂水

身型正

全部淫0 confirmed

標準以上
完

點解家下d細路咁撚大隻
我19歲都仲係鳩吓鳩吓咁

你自貼就即刻會潛晒架啦

係咪要轉戰tumblr了

因為要做食家

twitter la
tumblr so outdate

咁細個都咁大隻 幾勵志

大隻短丁vs正常16cm

Diu講起tumblr 其實係咪比人post左比人勁轉發就冇得救 之前勁report佢地都冇全面del哂d相

正常
大隻又短的話感覺好差

學校又有玩開運動
其實唔難練

一直兩邊都有用

你又唔係零

依家啲細路中三就已經開始做gym...
同埋啲名校可能本身又有gym room...

係鬼

其實一直都有大隻仔
只係直仔既比較多

風氣問題

有無正twitter開心些牙

好正

有d名校真係allin讀書其他野全部 who fucking cares

尤博玄

cwheuin
以似係

雖然唔正但 thx for sharing

我follow 左成九百人

user suspended?

佢個樣我唔太得

宜家淨係follow左d外國淫西

熊仔樣

我麻麻地洋腸

熊我都不了

latino呢?

o gg

靚仔唔該

中三發育未

有毛啦

有so不了

我仲未發育。。。。

我很醜 但我有巨根 ok？

咁遲

白虎貓貓

咁要喺黑暗中先得

圖呢

岩牙
我少年白

依家就⋯⋯⋯

都係白虎

滾

我明明見到⋯⋯

屌
成個塞咁

假髮黎

我都想睇吓

姐係me...?

999

你sd咗裸照比貓貓未

你個假髮幾耐冇洗。。。

咪係
npnc

日日洗

sd左

隔離啊婆個口好臭
有屎味

點解要比粒膠我

不了。。。。

so me no chat with u lor(^_−)−☆

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

岩牙

Ching咁揀澤
評論下呢個

臭雞🌚

圖 or u

咪比左username你search

老子要人地將張圖放係我面前

呢一類嘅冇乜吸引力
對我黎講

Ok ge but no my type
7分！

🤢

咁先得7分

因為唔岩我

都唔靚仔

佢地好高要求架

歌舞伎界才子

佢係好人

識貨

不過拉丁人好似有啲矮咁

原來聽日先放榜

On9無啦啦有人走黎叫我follow佢ig

好窮

我下年先dse 但都有d緊張

係咪member

好想識富二代

00後

童顏大j多汁係幾吸引

好變態

Me

我下年揀科⋯⋯
唔知揀咩好

jm9

似

你地真係好MEAN。。。

笑死

對唔住

慘

唔覆ME

Who

我地以後唔洗講野啦

血小板好萌牙。。。

？

叔叔不行了

我呢一世都做唔到既嘢

唔知你真定假， 但加油啦

啜卜

水仔

係

堅似

有冇人覺得尤博玄好正

似0多d

佢好耐好耐以前好似已經有用tumblr咖啦喎

啊水早

睇港鐵版你的名字睇到咸咗

早晨

呢個星期放annual唔想去旅行 好得閒

點解唔去
咁有咩做

夜夜笙歌

咸左？點解唔係甜咗

你咁out架 不嬲係咸咗

我不嬲都out
我仲用緊56k上網

有冇放榜巴打

路過發現有同好
明明唔算好靚仔，但又會覺得個樣幾討好

做sp岩

春田花花幼稚園？

派去太陽島幼稚園 有咩要注意？

咪普通一個好似幾nice嘅人

聽講好多印巴

係囉
正常人
利申覺得佢靚仔過呢到既人

見識少

未見過你同你食左既個位靚仔啊

笑咩啊臭象

靚仔呢

Long time no c

依到

你畀邊個上身？

第一屆

靚仔波

靚腸

靚波

你兩個又互打

臭hal

夏天黐袋皮仲燥過黎m

yes 靚過你

第二屆

i mean 第三, 2014年

唔著裡面咪唔痴

黐大肶喎

做第一屆好慘

無past paper
但好似整體黎講唔難？

呢度有人做gym先唔著底

唔太記得

咁幫個袋包個套咪得

唔係你咩淫波

有人送過比我

輕鬆

直仔送ga

驚小花花凍親?

連我D FD都話我口味好怪,鍾意馬面人

好似冇？

著黎睇下

好熟咩

Cls你地係咪認真dse 我係alevel年代咪好老

兵兵撞過下咁囉

都仲有d再大d ge

去過一次咁多

你原來係場主

貴圈真亂

點解好似個個都落過gay bar咁 我係咪脫俗了

禾刀矛

我成日覺得去到要洗好多錢，加上自己又唔係交際花性格，去到應該係白坐一晚

叫一杯就得

我係一個失敗嘅gay佬
gay bar sauna都未去過

但您係一個好成功嘅岸上人士

agger

成功。。。？
你話緊mint pig呀？
??? ???

我好乖

係呀 你是我的偶像
佢就⋯⋯

play9me

我係認真

我呢啲廢柴點同mint pig比

身世呢樣邊有得比
我就唔講人壞話啦

你地兩個ge關係我係真心羨慕
我有努力過ga 但就

睇波時間

原來去左就會成功

原來薯底褲就係乖
咁我薯10條出街啦

定係你好聽halhal話著咩底底就著咩底底

男神hal

我都冇落過 唔洗驚

連我都落過Gay吧了

半點

竟然唔叫我胖點咁抵錫

唔好錫我啊胖點

脫俗唔好咩？

唔想整污糟你個咀牙。。。

見識見識

半點唔好變低俗啊

其實我係臭雞

半點唔係臭雞囉

連半點都笑我

男神腸

半點好過份囉

你做唔到我架啦
因為我唔係人生贏家

你又知

Hal hal乖 哥哥帶你去轉大人

我都唔係人生贏家

你邊忽似雞

波波咪幫佢轉左囉

能成為密友
大概💖💖💖💖

左》右
但兩個都ok

係wo sor

好啦 我似豬

這些機會

羨慕

咁都ok

你啲taste真係⋯

將貨就價
我係劣貨

唔掂wo ching

真愛係超越一切

好唔掂 情侶鞋幾sweet

我地咁樣評論人真係好咩
佢地好恩愛

有冇交際花識事主

佢地唔似係呢個圈入面識

我到底看了什麼。。。。。。

有冇人真愛我

所以咪話你地成班mean精

看到屎腸

睇ball？

其實唔睇，只係唔想法國贏啫

好sweet...這些機會

您嘅話都係。。。。
努力練習啦

同花花錫錫囉

咩意思

唔想佢贏就想佢輸 打和唔得咩 super

練習去愛我

喔

我點會配得起佢⋯⋯⋯

是不是妒忌我了？

你猜

人地係天
你係地

On9

Sorry lor

好彩都未算地底泥

sor

到底公然比呢個oppa心心嘅人會唔會覺得羞恥

貓神

愛上我吧♥

獨佔貓貓

我獨佔咗

幾時既事

呢隻會唔會好d

你想獨佔前一秒

好寡 想要愛情滋潤 ... 不過我都明

你都好好喎我覺得

我都係地

要變怨鴿 ？

好人卡？

qq鴿鴿

就架喇 誰可以將我拯救

唔係喎 樣好性格好

係報應
終於輪到我收好人卡

老師話講大話會甩大牙

我要將你拯救 逃離人類荒謬

我來

係啊 佢係好人

題外話

喺tumblr 好出名個李x童，有人話佢死咗

有冇巴打知咩情況

好似係 除非唔係
利申唔係HEA9你

個嚇死我嘅po終於比人bam咗

叫幾好啦
不過呢D人臭串到仆街

靚仔過我is ok

真心架

腸腸

冠希哥

佢有情緒病或者可能係真

Btw李x童佢假名黎

鴿仔

其實係咩人？點解出名？

Tumblr 紅人

好似係真

呢個係咪有j圖果個 完全分唔到d人

any 相？

係真

但知唔知details

id好熟面口

好似話係hi野hi到死左

嬲到瞓唔著
想即刻聽朝就劈炮

唔好嬲 un咕咕

我唔明點解有人可以咁撚蠢但又當自己係真理
同埋好撚憎人扮心水清喺到亂咁屈鳩人

番工就係好撚多啲咁既閪人

咩po?

他那麼的on9 我是不會阻止你的

有傳言又話佢hiv 死左

Hiv邊有咁易死

呢樣又off 得濟

model嚟架喎
報紙興搵model做媒訪問架？

佢個樣做model...

姆明串人咁話囉

對唔住囉 我覺得應該在座所有人都靚仔過佢

你覺得
實際上係沒有人。。。

淨係計 貓貓 細佬 花花 紫紫已經屌打佢啦

沒神

蘋果照妖鏡又發功

我覺得照左都唔算好妖姐

屌您黎面咁多位行到咁近做乜撚

想抽你水

我都想抽

無我ok?
我背負著臭雞的罪名

鑽石山uncle?

我覺得佢ig都一般般

放過貓貓
要搞搞我

一齊抽

有人問你意見咩

屙尿落你個身到？

你癡撚線架

你今日先知？

射落我到

好驚

不了 貓貓是無可取替的

唔OK
臭雞同靚仔 兩者之間冇衝突

唔好搞貓貓啦

你dse幾多分

立即馬上屌佢老母
呢個真係癡撚線

正啊
你識條鐵咩

。。。。。

癡撚線
鑽石山個啊叔偷睇完我痾尿之後仲跟蹤我

點解

個阿叔正唔正先 正我唔怕玩

有冇玩switch巴打想玩octopath travellers

0分

我都想偷睇

癡撚線

食埋我嗰份 諗起都仲係
佢最少stalk足我10分鐘

有冇hi你

跟蹤啊 點hi啊

其實係咪就係你來
洗唔洗改名叫鑽石山崎賢人

你反跟蹤佢啊嘛

熊黛林

屌你啦

巧兇猛嘅熊

係狗！

頭先有銀行嘅推銷電話打電話黎
但係嗰個男仔把聲好好聽
我忍唔住聽多左一陣

係狗狗啊

之後呢

用小熊來電block哂
連電話會震一吓都覺得煩
點解cold call呢種垃圾手法仲有人用

我知佢係咁望住先 之後我叫花生同我行近佢
但轉個頭就唔見咗佢

呢個唔錯

望番佢碌Jer

冇興趣 好撚嘔心

hi奇人

含到雪雪聲 跟住一野咬佢碌jer

呢個重任就交比你啦

趕住出門冇再聽

渣嫁...

應該新電話未入list
每年都有咁多騙案你就知啦

一陣遲到又比人話⋯⋯

但已經遲左

邊敢個話你 話俾姐姐知

我同佢講架車卡住了
佢叫我試下reconnect

???
???
???

打lol打上腦

點解咁多負皮

因為得你係臭g

講咩呀你

清水波波點會係臭G

我係污水

新巴打？

HAL HAL係濾水器

平時唔上水

佢黑過墨屎

唔準話波波

我皮膚黑啲啫

有乜好笑

你好

謙虛到呢

agger 無人dm here

agger 幫你教訓佢地

屌爆佢地

用鐵通 通櫃

好惡

比臭波教壞晒

波波好乖嫁..
認真講 係f.1女仔最壞係我同凱婷

收皮啦
唔撚識你呀
響我朵無嘢呀！？
老幾呀你？

小鮮肉全日遊好正

做乜蝦波仔

因為世界盃

小便

PK啦
淘寶比錢個TOTAL:3880$

睇緊96 chef lemon

買咩

呀琪呢！

有冇巴打係淘寶買過dildo

佢去緊搵人

會唔會用到生性病

去amazon有信心d

狗屎垃圾

yea

一仔用唔著

利申冇買過dildo

梗係用真架啦
講真只要有手有腳搵錄真既番來1D都唔難

岩ge

你咁有米怕咩啫

搵啲大肚腩大叔好易

我不喜熊

差在你要咩size啫

養寵物都好幸福

唔好細過我就得

Me2 打算養狗過世

等我有錢養埋你

今天是花花的放負day

乜個post仲未完

經過一晚重設生理鬧鐘嘅失敗
我決定再試多晚

Why you feel blue tell me

歡迎CD-ROM們回吓推吓Post

咁樣要咩？
白滑？黑實？大隻？瘦？

姐係我?

臭HAL

因為⋯

我都唔記得左

你是個大笨蛋！

我要你

唔要我了嗎

你一早已經是我的人了

oj

dnlm我幾時死

一陣又要hea一日

我真係低b㗎

我中2 ga

我喜波波

好想去摸雞雞

點解可以咁露骨

j都露埋仲有咩好怕wo

又真係幾大條

???????我記得好似唔係

當我冇講過啦
某d角度問題

自己搵

搵到 好想含 哈

有無圖分享
因為我都記得好似唔係

你已經有花生

波？我冇㗎

咪玩啦 送我都唔要

玩hal嗰個

正

[url]
[/url]

今次仲捉您唔到！！！？

屌。。。
做烈士了。。。

哇哇！

cls
痴孖肺

我真係恭。。。

點算呀

唔好推

屌你老母
即刻block9你

我屌返你老母

我睇唔到佢講咩

咪唔好睇囉

開定新ac la

做新會然

關你咩事牙

boobs!

@花 香港有冇日整個種透明遮賣

12蚊店

正解 但好易爛

😂😂😂😂😂🤣

上下水先

我當係即用即棄

樓上d bam圖

12蚊店個把好細把 唔會夠遮

日本個D好似大把D

係呀 我個把超大

無毛正
在此表揚所有會剃J毛既仔

但係日本好似100羊?

@波@HAL

點會100羊
通常好似300-500啦
大把啲咪500
平極我諗250／270左右

我之前見好似賣100

咁你唔買

行李超重

手拎 你把遮點放行李呀咪玩啦 :0)

手拎都冇手拎牙青

AMAZON JP 2舊水一件衫
40$運費真係抵到爛

有咁好咩 ？

下 勁抵WO
集運都幾十蚊啦
但係AMAZON自己送番實冇衰啦
同埋依家有大陸人既人工CS
問緊佢好多問題

應該咁講啦
就算出面20$
AMAZON 40$
我都會揀AMAZON
仲要AMAZON冇出面咁貴

用官方個快遞定係集運

AMAZON自己個運輸
應該係黑貓

搵日試下先

個SYSTEM會睇到件野可唔可以直出HK
書既話一般OK既
衫褲就要試
上次買兩本畫集 2500YEN@
好似運費都係4-50到
你知啦畫集咁春重都係20$@本
真係好抵屌
如果佢多D野出到香港真係唔洗上淘寶唔洗去深水埗

我之前都諗住試
日本amazon 有好多靚衫買

係啊
香港d款又7又大路
不過就算亞媽自己唔運用出面都ok ge 只係會煩多少少姐

今晚就望吓先
之前上大brand睇又貴又唔送hk

rich...

咪冇買囉所以

有啲咩介紹？

你行咩style先 其實好多都香港都可以買到要格下價先

我個人冇style可言。。。
都係出返去先。。。

佢著咩STYLE都CARRY到

我買d野全部唔送香港

尤博玄hi

回家

毒撚啊嗎

有d衫有d寵物用品仲有d書算
所以我搵代購就算

戒糖奶一年！爛面變白滑成功實錄

好慘但笑咗

好憎啲嘢失曬預算 唔係按照預想咁進行

我明
會好燥

係邊一位道友渡劫呢

宜家個樣好似殘左老左，初初露臉果陣好可愛嫁

其實遮住佢個咀個樣都算ok

勁似啲倫敦金啲樣…

似馬騮多d

有少少似林遣都(大叔的愛嘅maki)

對眼

芝娃娃眼

依家都好q

你地真係好mean

maki係我老婆

要cute 有cute 要型有型

半點都好有形架

波形？

???
hi

屌佢老母！

呢個基佬好淫

[img] handsomeboy17yo.jpg[/img]

死link喎ching

@花生
屌

拿拿拿
圖定出黎

出嚟

海富好冇？

要趕功課 大風大雨 不了

中學？

但7月中都仲有功課咖咩？

喵

？？？？？

香港買野真係好ON9
買日本野要20算

第日想讀咩？

不如話樣衰既特別慘

會變GV

識人知道個啊sir都係member
佢地相認咗

聽講N__I好似都係亞蛇

邊位啊

我識嗰個之後仲拍埋拖

冇面既意思係冇樣?

我都同之前中學教過我既呀蛇相認左

係00啊

熊先正啊
你識條鐵咩

唉 拍拖拍到好無引

可以抱起你來屌WO

點解呢

開名既

好耐冇聽過呢個名

異地好悶咩 ？

好耐冇見

好悶呀 呢到冇野玩
去夜襲馬拉仔好冇

今天是什麼日子

您地唔係一齊住咖咩

想。。。。。

想要。。。。。

搶。。。。。

1。。。。

00......